行乞團「搵食」流程

行乞團「搵食」流程

頭條

相關新聞

腦癱婦為養女兒「賣藝」

頭條 14小時前

被嫌討錢少 團員遭踢走

頭條 14小時前

深圳基地特訓 丐幫每朝練歌操體能

頭條 14小時前

聚居華豐大廈 滋擾住戶

頭條 14小時前

藝團獲內地政府資助

頭條 14小時前

訓練「藝人」 抽佣一半 深圳殘障慈善團 港行乞

頭條 14小時前